『**ループ&ループ（無限迴圈）**』是[ASIAN KUNG-FU
GENERATION的第](../Page/ASIAN_KUNG-FU_GENERATION.md "wikilink")4張[單曲](../Page/單曲.md "wikilink")。

## 解説

是在AKG的單曲中，唯一沒有「B面曲」的作品，這張收錄了兩首Live錄音。雖然當初以CCCD形式發行，但現在已經變成了絕版。

## 收錄曲

1.  （中:無限迴圈 英:Loop\&Loop）

      - [鈴木股份有限公司](../Page/鈴木股份有限公司.md "wikilink")『チョイノリ』・CM
        [讀賣電視台](../Page/讀賣電視台.md "wikilink")『駄目ナリ！』片尾曲
      - 後來，被INDUSTRIAL SALT改編成英語版，歌名是「Loop\&Loop～Under The Thunder～」

2.  Live（Entrance）

      - 首次巡迴演唱「five nano seconds」的最後一天，2004年2月25日於Zepp
        Tokyo舉行的Live錄音。歌詞也修改了一部份。

3.  羅針盤 Live（指南針）

      - 首次巡迴演唱「five nano seconds」的最後一天，2004年2月25日於Zepp Tokyo舉行的Live録音。

[Category:2004年單曲](../Category/2004年單曲.md "wikilink") [Category:ASIAN
KUNG-FU
GENERATION的單曲](../Category/ASIAN_KUNG-FU_GENERATION的單曲.md "wikilink")